#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-17 17:52+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 3.4.1\n"

msgctxt "SlotType/&AmmunitionSlotDescription"
msgid "You can store ammunition for ranged weapons here."
msgstr "여기에 원거리 무기용 탄약을 보관할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&AmmunitionSlotTitle"
msgid "Ammunition"
msgstr "탄약"

msgctxt "SlotType/&BackSlotDescription"
msgid "You can equip backpacks, shield, or strap large weapons here."
msgstr "여기에 배낭, 방패를 장비하거나 대형 무기를 묶어놓을 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&BackSlotTitle"
msgid "Back"
msgstr "등"

msgctxt "SlotType/&BeltSlotDescription"
msgid "You can equip belts or girdles here."
msgstr "여기에 벨트나 허리띠를 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&BeltSlotTitle"
msgid "Belt"
msgstr "벨트"

msgctxt "SlotType/&ContainerSlotDescription"
msgid "You can store any object here."
msgstr "여기에 아무 물건이나 보관할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&ContainerSlotTitle"
msgid "Container"
msgstr "보관함"

msgctxt "SlotType/&FeetSlotDescription"
msgid "You can wear boots, slippers, or shoes in this slot."
msgstr "이 슬롯에 부츠, 슬리퍼 또는 신발을 신을 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&FeetSlotTitle"
msgid "Feet"
msgstr "발"

msgctxt "SlotType/&FingerSlotDescription"
msgid "You can equip rings here."
msgstr "여기에 반지를 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&FingerSlotTitle"
msgid "Finger"
msgstr "손가락"

msgctxt "SlotType/&GlovesSlotDescription"
msgid "You can equip gloves or gauntlets here."
msgstr "여기에 장갑이나 건틀렛을 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&GlovesSlotTitle"
msgid "Hands"
msgstr "손"

msgctxt "SlotType/&HeadSlotDescription"
msgid "You can equip hats, helms, crowns, or diadems here."
msgstr "여기에 모자, 투구, 왕관 또는 다이아뎀을 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&HeadSlotTitle"
msgid "Head"
msgstr "머리"

msgctxt "SlotType/&MainHandSlotDescription"
msgid "You can equip main weapons here."
msgstr "여기에 주무기를 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&MainHandSlotTitle"
msgid "Main Hand"
msgstr "주 장비"

msgctxt "SlotType/&NeckSlotDescription"
msgid "You can equip necklaces and amulets here."
msgstr "여기에 목걸이와 부적을 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&NeckSlotTitle"
msgid "Neck"
msgstr "목"

msgctxt "SlotType/&OffHandSlotDescription"
msgid ""
"You can equip secondary weapons here. If the main hand is already equipped "
"with a two-handed weapon, this slot is disabled."
msgstr "여기에 보조 무기를 장비할 수 있습니다. 양손 무기를 장비하고 있으면 이 슬롯은 비활성화됩니다."

msgctxt "SlotType/&OffHandSlotTitle"
msgid "Off Hand"
msgstr "보조 장비"

msgctxt "SlotType/&PersonalStorageSlotDescription"
msgid ""
"You can store objects in your backpack, etc., as long as you do not exceed "
"the maximum weight of the container."
msgstr "보관함의 최대 무게를 초과하지 않는 한, 배낭 등에 물건을 보관할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&PersonalStorageSlotTitle"
msgid "Personal Storage"
msgstr "개인용 보관함"

msgctxt "SlotType/&SmallContainerSlotDescription"
msgid "You can store small objects here."
msgstr "여기에 작은 물건을 보관할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&SmallContainerSlotTitle"
msgid "Small Container"
msgstr "소형 보관함"

msgctxt "SlotType/&TorchHolderSlotDescription"
msgid "You can only place torches or equivalent items here."
msgstr "여기에는 횃불과 같은 물건만 놓을 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&TorchHolderSlotTitle"
msgid "Torch Holder"
msgstr "횃불 걸이"

msgctxt "SlotType/&TorsoSlotDescription"
msgid "You can equip suits of armor here."
msgstr "여기에 갑옷을 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&TorsoSlotTitle"
msgid "Torso"
msgstr "몸통"

msgctxt "SlotType/&UtilitySlotDescription"
msgid ""
"You can store utility items (potions, scrolls, spell focus, component pouch) "
"here."
msgstr "여기에 도구 아이템(물약, 두루마리, 주문 매개체, 마법 재료 주머니)을 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&UtilitySlotTitle"
msgid "Utility"
msgstr "보조 슬롯"

msgctxt "SlotType/&WristsSlotDescription"
msgid "You can equip bracers here."
msgstr "여기에 팔 보호구를 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&WristsSlotTitle"
msgid "Wrists"
msgstr "손목"

msgctxt "SlotType/&ShouldersSlotDescription"
msgid "You can equip cloaks and pauldrons here."
msgstr "여기에 망토와 견갑을 장비할 수 있습니다."

msgctxt "SlotType/&ShouldersSlotTitle"
msgid "Shoulders"
msgstr "어깨"
